如果你既同性死黨 想溝你屋企人，你會有咩取態？

例如想溝你家姐細妹呀哥之類

捷足先登玩三角關係

如果我屋企人受既話 又有咩所謂

呢個係最理想

如果最後佢地不歡而散
咁你地企邊邊

第一個鐘意既女仔係個小二同學既細妹，識個女陣個陣小學都未讀，我又毒撚格，中三先知咩叫鐘意人，情竇初開又同佢青梅竹馬由細玩到大，但同個fd講我想追佢個妹佢係完全wfc之後追左年幾都追唔到就放棄左了表白完同個女仔無fd做，不過同個男仔就到而家都仲一齊打機

同性死黨 溝你呀哥

好on9啊你

兩邊都唔企 關我撚事

追我媽我會幫佢手

打柒佢老母西

試過同個fd個妹拍拖
佢呀哥幫手暪住佢呀媽，而家分左手都幾年，成日上去佢屋企打機，同呀妹都仲好close，佢呀媽唔係屋企會攬住呀妹一齊打機
根本覺得會唔開心既人都係無妹既

打友誼波

THIS

打到佢變性，再溝佢